新手勇武可以點做先幫到手？

小弟本身一直係和理非，但係眼見D狗打、姦、殺良民而嬲撚到上前線幫手，但上到去乜都唔識又入唔到理大，有冇師兄可以指點迷津

正視聽 手足 不是自首 不是投降
集中槍頭DIU曾鈺成 宜家政府就係要全香港人假設在理大入面的人都係犯左法

虛擬遊戲呀？講清楚啲嗎

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

要有覺悟同be water ，唔洗故意做d咩，做你承受到嘅前線工作就得

我覺得你們真的好幼稚！
勇武手足被捕，還有阿Q精神:看，又有更多的勇武站出來了。
要救自己被圍手足，不是勸他遵紀守法，而是給外國領事館打電話，甚至自欺欺人以為會有一百萬港人來救你。
你們真的以為外國領事館會來救你嗎？我用腳趾頭都能想到這不可能。你們真的以為就算一百萬人民變成勇武就能推翻政權嗎？中國解放軍的數量是200多萬，這是從600多萬軍隊中精挑細選幾輪裁軍剩下的，裝備精良程度和每年軍費開支僅次於美國。香港永遠還是香港，地球少了誰都一樣轉，現在並非亂世，怎麼可能翻了天？年輕人太容易把自己想得太重要。
華夏幾千年的歷史中，學生運動成功的就只有五四運動，這裏面又不知道多少幸運的成分，比如那時候的政府軍事力量在世界的地位跟現在的香港可以說根本無法相提並論。不如回去問問你們的父母，他們是不是很想對你們說:你們太不知道天高地厚了！還譴責警方“使用暴力”，你們都不知道國家需要一定的暴力機關來維護社會穩定嗎？你們搞亂了香港，暴力機關不使用一定武力來維護社會穩定，應該請你們喝茶看你們繼續表演破壞公共設施嗎？如果懷疑警方濫用暴力，是應該收集證據向社會不同的部門投訴，而不是不停的像小孩喊口號一樣發洩。
最後，經歷了這幾個月的事，看著大家從向社會和平表達訴求，變成對政府"缺一不可"的威脅，到最後充滿暴力的"行動升級"，很遺憾，只想說:Childish!
不信自己childish的，可以看看這個論壇，哪一篇煽動性的帖子是真的有理有據，邏輯清晰的而不是只會喊口號來表達自己觀點的？

香城online 幫到你
Game黎架

你收皮喇屌你老母